攀欄替模特兒拍照 健美先生商廈失足墮樓亡

中區利源東街9號利東大廈，早上9時，一名身穿短褲、波鞋、身材健碩男子（約30歲）由大廈高處墮下，跌落4樓平台重傷昏迷，其同事見狀立即報案，救護員趕至，證實事主明顯死亡，地上留下一攤血漬。

警方到場調查，初步獲悉死者在該大廈工作，熱愛健身，曾參加健美比賽，榮獲健美先生美譽。現場消息稱，事發時，他在12樓替一對model情侶拍照，並曾在Fb打卡，惟期間疑爬到高位取景時，失足墮下，警方正展開調查。

12樓替一對model情侶拍照，並曾在Fb打卡，惟期間疑爬到高位取景時

係咪Mr. Bean 既情節黎

點解我會睇錯左蔡欄

rooftopping喎

留名扣口德分

好彩唔係LUNCH時間 唔係傷及無辜

嚇死街坊

為左呃like可以去到幾盡

唔係呃LIKE 係追夢

盤骨冇明顯骨折變形 應該頭落先

係唔係啲rooftopper嚟

Rip

Rooftopping終於出事

留名睇小學雞問咩叫明顯死亡

今次應該呃得著多like

等睇有人追討

咩叫明顯死亡

咁大隻都跌死,命水黎,無得怨

終於都出事了

邊位

為追夢喪命 死了也風流

博盡無悔好撚狗

死者姓江26歲，英文名阿Will，在墮樓大廈內一間健身中心做健身教練。《蘋果》聯絡到樓上另一間健身中心的黃姓職員，同時也是死者的舊同事。黃今早返工，已經發生墮樓事件，他向大廈保安員了解後，得悉死者竟然就是阿Will，感到非常突然。黃估計是意外：「自殺唔會，估計是意外，可能佢影相，響12樓平台爬出去，外面空間好窄㗎！」他估計事主失足墮樓。

黃指，阿Will年約25歲，是freelance健身教練，本身有參加健美比賽，前兩日剛於澳門一項健美比賽中獲獎。黃形容，阿Will「有上進心、好nice」，由於他不時自拍上載到交友網站，黃估計他今次也是在12樓平台自拍時出意外。「嗰度有差唔多5呎多的欄杆，爬出去，外面空間好窄。」

他在互聯網上自我介紹稱，有4年個人健身教練經驗，剛於前兩日，在GLOBAL CLASSIC澳門站邀請賽獲第4名，另外於2016奧林匹克先生亞洲香港賽獲亞軍、2016香港健美健身總會男子型體健美錦標賽第六名。他的fb內亦滿載健身比賽及生活照，其中一張合成相片顯示，他在2010年皮膚白滑，經過艱苦的操練，2016年即展現8件腹肌的健美身型。

另外，他在學歷簡介中指出，中學於深水灣的南島中學畢業，再先後於清華大學商業/管理經濟學及英國曼徹斯特大學工商管理畢業。2013年起投身健身教練行列。

博盡無悔

健身教練 都係畜生黎 死得好

係咪香港第一單影rooftop死既人

志明橋都跌幾件就好

好小事啫

幾大隻

點解咁高學歷都仲做健身教練
Btw RIP

可能香港讀唔到出去讀

條撚

呀will今晚搵你

J死者好似唔係咁好

X2

讀south island應該幾有錢

懷疑係響公司扑仔時,比人女友撞破,走佬時仆街死

D大隻佬為左健身,操到咁老顏, 有咩意思

深水灣國際學校畢業
清華,曼徹斯特雙學位
操得好fit
不過25歲就收皮
投咁好胎,玩一陣就起身,有排你輪呀

如果明知咁樣行出去有咁大風險仲要走出去
依家出左意外又算唔算係自殺既一種呢

ROOFTOPPING班人唔驚死,驚唔夠型

25似35

呢挺大隻mk好鐘意靚女面前賴大膽
"得啦成日同d friend咁玩"
bomb!

唸住事後有model食呀?

張相影到班警察救護係到圍觀on9仔咁

問過身邊女性朋友 都覺得依類好肉酸

等睇rooftopping撚全面進場話佢唔係rooftopping

但人地45 55嗰陣都可以似35

酸到仆街事實係依家大把有錢仔同精英風流快活緊

model情侶呀3p呀？

突破肛門

酸又講唔上,只係覺得佢老豆老母投資咁多,都係失敗收場

搵到佢ig

仲有story... 好撚恐怖

睇佢d相又唔似玩開rooftopping喎

一玩就出事

唔識post圖就唔好勉強

好想知佢臨落地果一刻有無谷肌
唸住唔洗死

四支發達頭腦簡單

嚇咩死街坊 跌左去4樓平台喎

為了娘娘 博到盡

唔係表演wall jump+自由落體
用肌肉迎擊石頭

都幾型仔

快點雞姦我

咁至係人生

搏盡無悔真係好應棍

YOLO

有鬚又大隻又man 粒lin 一定好好舐

唔介意冥婚

尋日見到有個model 係中環拍硬照, 其中一個影相既唔知係咪佢黎....

驗屍官驗屍時可以玩返1-2個鐘

其實佢做緊錯誤示範
教緊一班rooftoppung既玩家

值得尊重

右下張相係佢

死前會扯旗 含返啲精尾先放雪櫃

尼你老母

係幾型

等睇rooftopping撚全面進場話佢唔係rooftopping

玩命撚自殺，冇乜咁奇

Me too

三男女利源東街Rooftopping，1人墮樓亡

攝台警世Post

其實真係幾好J

粒LIN餅好大

可以搵十幾萬架如果真係有料
btw RIP

扭曲曬

玩命玩到死

舊登話Oreo

要死真係話咁易

巴打手字好靚

有如鐵劃銀鈎

其實真係rooftopping? ig 一張相都無
而且咁大舊肌肉都唔適宜玩

搏盡, 無悔!

笑能到痴線

佢有另一個ig

咁樣死法真係好on9